又有警察犯法喇

男女警分涉店舖盜竊被捕 涉款40及1萬元

【明報專訊】警方分別拘捕兩名男女警員，涉嫌干犯店舖盜竊案，兩警已被即時停職接受調查

被捕兩名警員分別為22歲姓李女警員及54歲姓岑男警員，兩人涉嫌店舖盜竊。警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警：倘違法必嚴正處理

據悉，本月6日警方接獲旺角太子道西193號新世紀廣場一店舖職員報案，指發現有約值3100元的貨品被偷，閉路電視拍下一名女子犯案過程；警方經調查鎖定涉案22歲姓李女子為現役警員，揭發她另涉上月18日青衣青衣城、上月19日旺角新世紀廣場和本月9日牛頭角德福商場共3宗店舖盜竊案，4宗案件損失貨品總值約1萬元；昨日西九龍總區重案組人員拘捕涉案女警帶署。

另前日下午5時許，荃灣愉景新城有店舖發現一名男子涉嫌偷竊約值40元貨品，於是報警。警員到場調查，發現54歲姓岑涉案男子為休班警員，案件交由新界南總區重案組人員跟進。

又加一分

你個名

40 蚊咁大貪？

40蚊

啊sir做野唔洗你教

休班警犯罪率言普通人幾多?

呢家啲警察想點，，，傻撚左？

最高犯罪率既職業

警察口號係咩

竭盡所能?

睇錯40萬

乜野犯法
而家係咁意收返啲保護費都唔得呀？

兩分就真

真係日經到已分唔撚到係回帶定新鮮！！！